{
  "Select skill to edit": "選擇要編輯的 Skill",
  "Select skill to view": "選擇要檢視的 Skill",
  "Select skill to delete": "選擇要刪除的 Skill",
  "Delete skill \"{0}\"? This cannot be undone.": "確定要刪除 Skill「{0}」嗎？此操作無法復原。",
  "Delete": "刪除",
  "Cancel": "取消",
  "Skill \"{0}\" deleted.": "已刪除 Skill「{0}」。",
  "Imported \"{0}\" to project.": "已將「{0}」匯入到專案。",
  "Import failed: {0}": "匯入失敗：{0}",
  "Saved \"{0}\" to your library.": "已將「{0}」儲存到管理庫。",
  "Save failed: {0}": "儲存失敗：{0}",
  "Select skill to duplicate": "選擇要複製的 Skill",
  "Enter ID for the duplicated skill": "輸入複製 Skill 的 ID",
  "ID is required": "ID 為必填",
  "Use lowercase letters, numbers, and hyphens only": "僅可使用小寫字母、數字和連字號",
  "Duplicated \"{0}\" as \"{1}\".": "已將「{0}」複製為「{1}」。",
  "Duplicate failed: {0}": "複製失敗：{0}",
  "Search skills by name, description, or tags": "以名稱、描述或標籤搜尋 Skills",
  "Enter search query...": "輸入搜尋關鍵字...",
  "Your skill library is empty.": "您的 Skill 管理庫是空的。",
  "No workspace folder open": "沒有開啟工作區資料夾",
  "Skill \"{0}\" already exists in {1}. Overwrite?": "Skill「{0}」已存在於 {1}。是否覆蓋？",
  "Overwrite": "覆蓋",
  "Import cancelled": "匯入已取消",
  "Your skill library is empty. Create a skill first.": "您的 Skill 管理庫是空的。請先建立一個 Skill。",
  "Select skills to import": "選擇要匯入的 Skills",
  "Successfully imported {0} skill(s) to {1}": "已成功匯入 {0} 個 Skill 到 {1}",
  "Select target format": "選擇目標格式",
  "(default)": "（預設）",
  "Skill \"{0}\" already exists": "Skill「{0}」已存在",
  "Skill \"{0}\" not found": "找不到 Skill「{0}」",
  "Source skill \"{0}\" not found": "找不到來源 Skill「{0}」",
  "No SKILL.md found at {0}": "在 {0} 找不到 SKILL.md",
  "Failed to load skills: {0}": "載入 Skills 失敗：{0}",
  "{0} skill(s)": "{0} 個 Skill",
  "Create New Skill": "建立新 Skill",
  "Edit: {0}": "編輯：{0}",
  "Skill \"{0}\" created successfully!": "Skill「{0}」建立成功！",
  "Skill \"{0}\" updated successfully!": "Skill「{0}」更新成功！",
  "Failed to save skill: {0}": "儲存 Skill 失敗：{0}",
  "View Skill": "檢視 Skill",
  "Author:": "作者：",
  "Version:": "版本：",
  "Tags:": "標籤：",

  "Skill ID": "Skill ID",
  "Directory name, use kebab-case (e.g., my-cool-skill)": "目錄名稱，使用 kebab-case（例如：my-cool-skill）",
  "Name": "名稱",
  "Description": "描述",
  "When should this skill be used? What does it do?": "此 Skill 何時使用？功能是什麼？",
  "Author": "作者",
  "Version": "版本",
  "License": "授權條款",
  "Compatibility": "相容性",
  "Tags": "標籤",
  "Comma-separated": "以逗號分隔",
  "Skill Content (Markdown)": "Skill 內容（Markdown）",
  "The main instruction content of SKILL.md": "SKILL.md 的主要指令內容",
  "Save Changes": "儲存變更",
  "Create Skill": "建立 Skill",

  "Skill Dock Manager": "Skill Dock 管理器",
  "Search skills...": "搜尋 Skills...",
  "No skills found": "找不到任何 Skill",
  "Create a new skill or adjust your search.": "建立新的 Skill 或調整搜尋條件。",
  "Import to...": "匯入到...",
  "skill(s)": "個 Skill",
  "Describe when to use this skill...": "描述此 Skill 的使用時機...",
  "Skill ID is required": "Skill ID 為必填",
  "Use lowercase letters, numbers, and hyphens only (validation)": "僅可使用小寫字母、數字和連字號",
  "Skill name is required": "Skill 名稱為必填",

  "Agent Skill Marketplace": "Agent Skill 市集",
  "Search marketplace skills...": "搜尋市集 Skills...",
  "Try refreshing or adding a new source.": "請嘗試重新整理或新增來源。",
  "Install": "安裝",
  "Installed": "已安裝",
  "Refresh": "重新整理",
  "Add Source": "新增來源",
  "Remove": "移除",
  "All Sources": "所有來源",
  "Loading skills from GitHub...": "正在從 GitHub 載入 Skills...",
  "Source:": "來源：",
  "Invalid GitHub URL: {0}": "無效的 GitHub URL：{0}",
  "Source already exists: {0}": "來源已存在：{0}",
  "Failed to load marketplace: {0}": "載入市集失敗：{0}",
  "Installed \"{0}\" to your library.": "已將「{0}」安裝到管理庫。",
  "Install failed: {0}": "安裝失敗：{0}",
  "Skill \"{0}\" already exists in your library. Overwrite?": "Skill「{0}」已存在於管理庫。是否覆蓋？",
  "Enter a GitHub repository URL": "輸入 GitHub 儲存庫 URL",
  "URL is required": "URL 為必填",
  "Source added: {0}": "已新增來源：{0}",
  "Remove marketplace source \"{0}\"?": "確定要移除市集來源「{0}」嗎？",
  "built-in": "內建",
  "custom": "自訂",
  "Saved {0} skill(s) to your library.": "已將 {0} 個 Skill 儲存到管理庫。",
  "Failed to preview skill: {0}": "預覽 Skill 失敗：{0}",
  "Skill \"{0}\" already exists in your library.": "Skill「{0}」已存在於管理庫。",
  "Keep Both": "保留兩者",
  "Skip": "略過",
  "Back": "返回",
  "Loading content...": "載入內容中...",
  "Select All": "全選",
  "Deselect All": "取消全選",
  "GitHub API rate limit exceeded. Set a personal access token in Settings → skilldock.githubToken to increase the limit.": "GitHub API 速率限制已超過。請在設定 → skilldock.githubToken 中設定個人存取權杖以提高限制。",
  "Install Selected ({0})": "安裝已選（{0}）",
  "Installing skills...": "正在安裝 Skills...",
  "Installed {0} skill(s) to your library.": "已安裝 {0} 個 Skill 到管理庫。",
  "Name (A-Z)": "名稱（A-Z）",
  "Last Modified (Newest)": "最後修改（最新）",
  "Author (A-Z)": "作者（A-Z）",
  "Select sort order": "選擇排序方式"
}
